\section*{MobilitätsCard > Bus und Bahn}
Die MobilitätsCard, das ist die Bezeichnung für das
Sozialticket der Verkehrsgemeinschaft Westfalen-Süd
(VGWS), Schriftliche Anträge werden ab sofort sehr gerne
angenommen. Zur Zeit: 29,90€ pro Monat Anträge gibt es
bei der VWS und im Bürgerbüro.\\
\link{http://www.zws-online.de/fahrkarten-preise/mobilitaetscard/}
\hint{Abends und am Wochenende kann 1 Person auf der Karte Kostenlos mitfahren.}
